一個女仔伸手入個男仔褲袋想做咩

同佢買野食等緊既時候
佢突然伸隻手入我褲袋郁下郁下咁
雖然最後都淨係拎個銀包出黎
但應該唔係咁簡單

想一齊捉鬼

摸下你條j

正解

算啦好嗎 你粒花生

本身唔係，可惜咩都摸唔到，唯有拎銀包

佢乜都搵唔到
所以無野發生

想逼你比錢炸嘛

拎錢埋單啦

唔好ff啦

潛烏龜

揾你銀包埋單lo

唔想自己比錢 又見你唔主動比錢 唯有自己拎你銀包